**Проект:** Онлайн-магазин

**Студент:** Матковский И.В. БПМИ142 ПМИ ФКН


**Цель:**  Создать интернет-магазин, отвечающий требованиям, расположенным на wiki

**Контент:** Пока еще точно не определился точно с контентом, поэтому на данный момент планируется интернет-магазин электронных товаров, далее возможны изменения контента 

**Идея:** 

В обычном интернет магазине, клиент заходит, видит цену и думает покупать товар или нет.

В данном интернет-магазине, клиент заходит и видит только базовую(начальную) цену товара, допустим 1000 рублей. Нынешняя цена товара скрыта от покупателя, чтобы узнать ее, он должен потратить какое-то фиксированное количество денег, допустим 10 рублей. Потраченные 10 рублей идут на понижение стоимости товара, то есть после просмотра цены товара пользователем, стоимость товара уменьшается на 10 рублей, то есть нынешняя цена товара становится равной 990(1000 - 10) рублей. Таким образом каждый просмотр цены уменьшает стоимость товара. Например, другой клиент, когда захочет посмотреть стоимость этого же товара, потратит 10 рублей на открытие цены и увидит уже 980(990 - 10) рублей.

  После открытия цены, клиент думает покупать ему товар по нынешней цене или возможно еще подождать какое-то время в надежде, что стоимость товара упадет еще больше.

  Магазин, в независимости от того по какой цене в итоге будет продан товар, получает за товар прибыль в размере базовой цены товара, таким образом, если посмотреть с точки зрения магазина, то он так же продает по фиксированной цене товары и ничем не отличается от магазинов, где сразу видно стоимость товаров. С точки зрения клиента, он имеет возможность купить товар в простом интернет-магазине или в нашем, но если базовая цена в нашем магазине равна цене в простом интернет магазине, то клиент определенно купит у нас, так как в нашем магазине есть шанс купить дешевле.

  Мы можем варьировать стоимость просмотра цены товара, таким образом чтобы клиент не задумывался о потраченных деньгах на открытие стоимости товара, в случае если он не захочет покупать товар по нынешней цены.